聽日星期五，唔該真係塞撚住

次次聚人都七點半八點先夠
明白大家都已經好攰，但成功雖苦幹
請每位手足都準備早一兩個鐘起身
六點半擺哨，七點開波
留守中大既非中大手足，搵啲人出一出嚟
少左人搞變相成效低，各區手足亦會危險

聽朝會做野嘅全部同我入gp

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

天水圍 元朗 調景巔 高危
大家人少唔好做得咁明顯

港豬進化到早個半鐘返工，6:30-7:00先係繁忙時間

葵芳要人

中大要放d人，地區唔夠人 好危

四個選擇IQ題咩，估錯仲要明天請早

推

推撚住啊屌

推推推

頂埋佢！

其實講到口臭
應該配合和你返工行動
晨早行動先有成效
各有各做
晨早行動如其漫無目的各區塞
不如集中各大專要道
如果晨早行動重狗，就彈去和你返工

星期五唔可以見到黨鐵識行

都係

自推